下個禮拜一灣仔學校都有搞人鏈

幫手推下啦唔該

pish

推

Push

推唔到

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

借個位嚟

9/9 太子學校人鏈

觀塘都有

推呀 灣仔人鏈幾間名校唔好撚輸比其他區呀